曾經踩單車踩落水底 你問我答

係咪阿田幫你攞電話同銀包

肥仔一跌落渠

我唔係肥仔

電話冇啦電話冇啦

濕曬嗰陣你驚唔驚?

你既事跡後黎係咪被拍成電影 名為 《海底奇兵》?

你係海底奇兵？

嗰度好深架

你驚唔驚？

相信政府 唔驚

單車新人王

同條友仲有冇fd 做？

佢地食屎狗黎

屌又睇多十次

快啲落嚟救我呀

在浮動 在浮動